長洲 錄得強風程度之持續風速 (62 公里/小時 - 7 級)

無風啦 聽日返工